[減價重推] 匯壐 貨尾減價最高兩成

【Now財經台】樓市利淡因素增加，加上一手樓開徵空置稅，有發展商積極推售一手貨尾。

新鴻基地產(00016)已入伙的南昌站項目重推呎價較去年低近10%。

貨尾盤匯璽重推119個單位，開放式至四房間隔，折扣優惠與去年一樣，最高減樓價20%，折實平均呎價逾2.3萬元，較半年前價單呎價低近10%，亦較奧運站及大角咀主要私樓二手呎價低最少3%。價單中，269平方呎開放式單位，售價最低近628萬元。

匯璽位於南昌站，在公屋富昌邨及南昌邨對面，已推出的兩期合共逾2200個單位，尚餘逾600個貨尾，另外還有新一期逾1100個單位待批預售樓花。

臭壐